Lady Lilias eindelijk in geslaagd stijgen en zijn genade, als hij rose, keek Esmeralda met een geïnteresseerde en zelfs een liefdevolle glimlach, als ze de kamer verliet.
Toen hij in zijn stoel en knikte wuifde glimlachend naar Trafford.
"Mijn Lieve Trafford, ze is charmant!"
Hij zei--"perfect charmant!
Ik weet niet of ik ooit ontmoet een zo fris en heel interessant.
Chetwynde?
Er zijn de Chetwyndes van Warwickshire.
Ik kende een aantal van hen - maar ze waren domme mensen--heel stom!"
"Miss Chetwynde is geen Warwickshire Chetwynde--gelukkig," zei Lord Selvaine, zoetsappig.
Trafford keek op zijn bord.
